# Префиксные суммы

В этой задаче вам нужно будет много раз отвечать на запрос <<Найдите сумму чисел на отрезке в массиве>>.

**Входные данные:**

В первой строке записано два целых числа $`n, q (1 \leq n,q \leq 3 * 10^5)`$ – размер массива и количество запросов.

Во второй строке записаны $`n`$ целых чисел $`a_i (1 \leq a_i \leq 10^9)`$ – сам массив.

Далее в $`q`$ строках описаны запросы к массиву. Каждый запрос описывается двумя числами $`l,r (1 \leq l \leq r \leq n)`$ – левой и правой границей отрезка, на котором нужно найти сумму.

**Выходные данные:**

Для каждого запроса в отдельной строке выведите единственное число - сумму на соответствующем отрезке.

------

**Sample Input:**

```
4 10
1 2 3 4
1 1
1 2
1 3
1 4
2 2
2 3
2 4
3 3
3 4
4 4
```

------

**Sample Output:**

```
1
3
6
10
2
5
9
3
7
4
```

